有得同Jooe、嚴智、sunny喺同一間房共渡一晚

會做咩?

開枱打麻雀

玩圭圭 同佢整返個生日q

加埋我=狂亂性交派對

ching吃得咁肥

淨係波都可以玩成晚

我帶走umji，其他你地搞掂

要sunny
其他收皮

SUNNY同UMJI不知幾撚正

咪係

叫jooe call nacy上黎俾我屌，之後叫umji call yerin上黎俾我屌，之後叫sunny call yuna上黎俾我屌

yuna

智仔交比我，我會帶佢走，其他Call樓主上嚟處理。

yuna佢都啱食
[img]

訓先

春日小鳩頭應該會自我口交

Wendy 點算